(有圖求幫拖)燈塔同名校secrets一樣正仆街 惡過共產黨

話說我個fd今日係歪歪條宣傳片下面見到有個家長留言大屌遵理,
仲話andrew lo條柒頭去左日本吃渴玩樂 , 之後cap左張圖俾我

我覺得好仆街, 夜晚放左工打算留句言g持下個家長
順便睇下哈哈哈會唔會出黎道歉,

點知過一陣就俾人block左仲del埋我個留言
咁樣河蟹人地d comment真係火都黎
同名校secrets之前有咩分別牙?
全能既連登仔有冇方法玩大佢?
人誰無過, 但做錯野基本道句歉都係咁咦牙
個家長又講得好岩,
就黎報summer course班仔仔女女又準備俾燈塔昆

推半下

不嬲賤過狗架啦間野

係d濕鳩中學生先會拎老豆老母辛苦錢去追班所謂補習名師